車路士向中國大陸網民道歉

Chelsea Football Club apology to Chinese people for player’s offensive social media posts

堅離地好波

呢個7月好多道歉

渣架

哈哈 死車狗跪係到同我地道歉

对年轻球员这种缺失教养的行为，我俱乐部承担管教责任，也不会容忍这种行为的存在，俱乐部将对当事人作出严肃处罚。

唔道歉整車狗煲

渣ga

得罪我地中國既下場

之前曼聯狗竇個topic又用得到

橙

屌冇撚用

ok~

又係要同人仔低頭

切尔西对中国有崇高的敬意，热爱中国，热爱中国球迷。这种粗鲁所引起的恶劣影响，令切尔西俱乐部非常震惊，十分痛心。切尔西俱乐部就球员此次行为对中国球迷、中国人民造成的伤害再次表示深深歉意。

跪係到含撚

成篇文d 中文奇奇怪怪，又好支那人口吻咁

道歉都算
打埋殘體真係柒到核爆

大陸狗好鍾意叫人道歉
D大陸狗自己做錯野又唔會去道歉都ON99

咁係打比支那人睇

切尔西俱乐部就其球员社交媒体上粗鲁内容向中国人民的致歉书
有陣柒味

都係打幾隻字撚下班大陸狗姐

上FB食花生先

你唔係中國人?

唔係畀我地睇

真係俱樂部，大家都快樂

Kenedy on instagram: "porra china" (fuck China). 😂

唔直接同個傻仔解約真係對唔住我地中國人

The first was captioned 'f*****g China' while the second clip showed a sleeping security guard with the caption 'wake up China you idiot'.

堅尼地落地獄

跪低含撚就跪低含撚啦

有香港人挑機

上去留返句porra china先

Chan Po Sang i want to Purchase Kenedy jersey
Support him always

#support_Kenedy
#welcome_to_HongKong
#HongKong_is_not_China
#any_discount_to_me

有冇人可以簡述下件事

道咩歉 根本無講錯

叫堆支那人醒下

I'm a Chelsea fan but it's sad. I was watching live on ITV yesterday and even commentator are making joke of Chinese fans wearing Chelsea and Arsenal shirts. Fans are fans. No mater where they are from and their race. This should never happen in football.

Ridiculous overreaction in a world where everyone cries 'racist' at every little thing. Pathetic enough that the Chinese people raised it as an issue and even worse the club backs them and sanctions Kenedy.

連登仔撐邊邊

點都撐車狗

跪係到含撚點都笑車狗

我波蘭人

唔係意大利人咩

跪低謝罪

怎麼在FIFA舉報辱華的切爾西球員？

有晒教學

😂

cls

中國搞個咁侮辱性又難聽嘅譯名又有冇同人道歉

我係呀吊你老尾

意大利波蘭牙買加混種

Ho ball

借今次比機會d鬼佬知我地唔好恰

佢身為中國人同阿迷, 竟然撐車狗
真係相由心生

獌狗泥架清

U阿根廷人

diu nia sing

陳寶珊

我系中國人

巧似系史猁混種沙基猁泥

切爾西低頭了
咱們中國真強大

禾對切爾西巧失望

阿圭羅 瓜帥

唔理乜狗都好 快d去幫拖

唔通同大陸仔打繁體咩

范加爾

俄4c

含到雪雪聲

黑人女人中國人都歧視過